笑死 大家係咪唔記得Apple點樣害我地？

蘋果道咗歉未？
你地成班對唔對得住抗爭者？

一開始講到天琦走得太前，又話要光復香港，又話多謝勇武成撚日暗串香港人善忘 事實上最撚善忘係你班連登仔 屌你老母

黎智英:港獨係鬼
武漢琦係鬼，搞港獨俾位中共入

扯口罩影勇武大頭

蘋果紅撚到咁都買 你地係咪人？咁都原諒得 唔爭在原諒埋吉野家啦屌你老母

講一套做一套

我同樓主轉睇文匯報好耐了

用2014標準套去2020 你係咪on9
我仲以為你話aapl跌到仆街tim 出返去先

係咁嫁啦

黎智英：邊個扔汽油彈縱火，支持港獨，邊個就係鬼！邊個就係共產黨！暴力係死路一條！(2019-12-23)

2019年12月講
直到2020年被拉都講明不支持港獨

當年錯左，到今日都從未認錯，係咪又唔計？
咁721又計831又計
1989年64又計？

偽二分法
杯葛蘋果代表一定要睇文匯？
你啲歪理係咪睇蘋果日報學返黎？

爆逃生路線

大把人又屌政府又屌示威者啦，樓主我撐你㗎

係咪全部都要同一思想先叫黃 唔係鬼?
而事實上 當政權決定唔鳩理你 你扔氣油彈扔到成條街都係火佢都一樣唔理你
佢做左好多文宣上嘅嘢 我respect
其實你地呢班pr真係好撚煩 正常人邊有咁得閒左揾右揾係度揾人幾年前講過d咩 一係痴漢一係有糧出

笑死 大家係咪唔記得iphone點樣害我地？

見到呢個po有感而發唔得嘅

十卜
大家課金比熱血時報就夠了

熱血從一而終
2014年前已經勇武抗爭，係勇武始祖

咁害咩鳩?
佢冇做過好? 得衰? 一定針住人一樣野之後係咁踩 聖人呀而家? 思想唔可以唔同 去做機器人囉

瞓左幾耐呀 爆逃生路線係蘋果爆先咩
香港媒體出新聞嘅時候已經係兩個鐘之後

黑警:蘋果真係好，幫我地查埋案

哇你個思路咁熟口熟面嘅？

鄧炳強:警察都有推呀婆過馬路

梁振英：國家今日好強大，唔好成日提64

2隻5毛唱雙簧

正常人會分到

分唔到就唔該檢討一下

正常人試吓反駁？

請無視pr分化post 為嗌而嗌

中共:屌政府嘅都係美國走狗

泛民:屌泛民嘅一定係熱狗

apple唔計

以為你講282

廢po冇人推

廢po點解要推?

蘋果只係佢 D 讀者嘅一面鏡。佢變，係因爲讀者變。

拉

當時黨報01已經爆咗
先到蘋果爆

呢啲咪泛粉既質素囉

多謝你衝出黎柒

師兄係波台個堆？

肥佬黎係今年4月尾上城寨到仲講緊天琦係收共產黨錢

呢個講法只適用喺高登連登等討論平台，

唔適用喺全面掌握話語權嘅紙媒，讀者只係被動接收。甚至李怡嘅專欄只要提及港獨或者不利泛民選情都會被擅自更改，最多之後話版面問題喺網上版補返。

蘋果一直係泛民掌握民主話語權，打壓本土嘅工具

細良坐低未？

去咗加拿大坐低

認同而家呢個時勢如果仲要捉乜捉物就好撚on9一啲生產力都無，同埋如果樓主係想支持apple反串連登仔但係又咁落力捉蘋果日報有啲講唔過去

連登充斥一堆雙重標準邏輯混亂嘅傻仔
除咗開po撚傻仔仲有咩生産力可言

佢哋幫販民辯護嘅理由同港共根本一樣

721過左去就唔好提啦，拉

聽開細良國父同世柒老師，乜泛民圈唔係一早證實左天琦係收錢坐監既鬼咩？

岩岩唔小心推左